[一句講哂]葡撻定蛋撻?

我一定揀葡撻

葡撻

蛋撻

葡撻 FOR SURE

蛋撻要整得好食
好講蛋質素同功夫
但葡撻好難整到難食
所以揀葡撻

Y not both

香港邊到有正嘅葡撻食?

蛋撻都有分咩蛋撻

kfc

KFC 已經好正

怡東酒店EXpresso有安德魯賣

有冇人鍾意食酒樓點心蛋撻仔？
一啖啪一個

咁都要問

葡撻香好多，蛋撻就無咁香同甜